柒婆 你玩尻我地?

無撤回呀大家
星期五見

請繼續不合作運動

ok

點解我冇post冇人睇

學下中文先

屌你 眼訓打錯字
點解冇人睇我d post
點解冇人睇我d post
點解冇人睇我d post